城大o camp淫賤派對

出面晚晚食tg 班ocamp撚繼續開淫賤party
仲話咩要喺ocamp滲透政治俾freshmen

shitty

狗改不了食屎

shitty u

好有教育意義
兄弟爬山

落場去扑野

來忘掉錯對

你以為佢地操fit自己係落去同班狗打
其實想屌女咋
gym soc

做嘜鳩。。。

我地嗌一次好冇呀
我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會 候選內閣一號 商漣 resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah!
誓做一號莊 yeah yeah yeah yeah
resonance resonance we are resonance
一號莊一號莊認住一號莊 BD 相連 噢 連成一線！

尋日有個巴打交咗$700蚊唔去

屌你老母...

呢個係咩環節？ 一生人一次？

其實我想知嗰男既做呢啲嘢會唔會勃起
我真係唔信佢一啲生理反應都無

嗰女既唔覺得自己俾人抽水咩
講真俾我真係會覺得咁既身體接觸係好唔舒服

姑不論宜家係咩風頭火勢
就算係風和日麗好日子都唔應該做呢啲啦
好意思話自己係大學生
咁低質素真係唔羞恥咩

大學迎新活春宮 一代新淫勝舊淫 東方

長江後浪推前浪，一代新淫勝舊淫。每年大學迎新季節，都會令人對部分年輕人「淫賤不能移」嘅無限創意嘆為觀止，有人認為迎新營應該改名「淫新營」──淫辱新生狂歡營，可謂一針見血。
大學開學日又到，有人喺社交網站翻科大舊帳，上載多張早前搞迎新營嘅照片，只見三名女生尷尷尬尬咁坐喺男生大髀上玩「壓爆波」，氣球爆後女生直接坐喺男生大髀上；城大一個學會嘅迎新活動，就畀人投訴要求玩輸嘅女生將氣球塞入件衫，更有參與嘅師兄突然除衫裸露上身，真係睇見都眼冤。
所以話大學生「新淫勝舊淫」啫。以前O camp頂多嗌吓鹹濕口號，玩吓happy corner，屬於「光說不練」嘅意淫性質，近年迎新活動愈來愈「真幹」加「實幹」，曾有學生喺渡輪上演舔女同學大髀活春宮，加埋科大同城大呢兩單，再咁落去，點知下次會唔會乾柴烈火，真箇銷魂o架。
難為有人仲以「你情我願」同班「大學雞」開脫。新生初嚟埗到，對住成班老鬼，壓力下邊個夠膽say no？再講吖，如果「你情我願」可以做擋箭牌，香港就唔會有「土地問題」，之前喺校園門口打野戰嘅學生亦唔使惹官非。仲有呀，法律界人士提醒如果身體觸碰程度過火，分分鐘構成性騷擾甚至非禮，唔係講玩o架！
點解大學迎新文化變質變味？睇過粵語殘片嘅都知「媳婦熬成婆」嘅道理，新生畀舊生喺O camp淫辱，就好似新抱畀家婆恰一樣，等到自己升呢，必定加倍奉還，難怪O camp「你淫我仲淫，嚟個十八禁」。
咁當然，校方姑息縱容亦都難辭其咎。好似城大咁，佢哋話迎新活動係由學生會及屬會自行為新生舉辦，目的係幫助佢哋適應大學生活喎。唔譴責都已經夠離譜，「自行舉辦」直頭有卸膊之嫌；至於講到「適應大學生活」就仲好笑，乜城大男生興打大赤肋上堂嘅咩？定抑或迎新活動係幫助新生適應大學「性」生活？
一節知則百節見，近年大學校長好似買咗班學生怕咁，連講句重話都唔敢，講得好聽啲係沽名釣譽，講得難聽啲直頭係鄉愿、誤人子弟，O camp玩鹹濕，佢哋唔出聲；學生喺畢業禮舉黃傘做政治騷，佢哋唔出聲；學生參與違法佔中，有校長居然大讚「為天地立心，為生民立命」，加上「爛果報」長年荼毒，政棍教授「違法達義」妖言惑眾，有乜法子唔出事。
青年係一個地方嘅未來，大學雞是非不分，目中無人，香港未來係點，不問可知！

Who Fucking Cares ?

邊支莊呀

其實間間都有
不過玩到咁撚樣 真係睇到火遮眼
個邊箱 城大校媒記者比捉
呢邊班人型畜生玩淫O

香港嘅未來交俾佢地死撚得

好撚尷屌 做緊乜9

佢真係被選中既細路

平行時空黎架？

On9在拍片放上網濫炒

On9

Ig 名都唔blur

Shitty u

依家d大學生咁正既

831大戰前比D大哥哥大姐姐 休息一下啦，
不分化 不割蓆

玩下無乜所謂, 但記得要出黎又玩又唔出黎就去死啦
同埋依個時候仲玩淫賤OCAMP 係咪ON撚鳩嫁支莊

有無人可以講下佢地玩緊乜

一邊diu一邊光復香港
why not ?

唔係話唔可以有娛樂，一係就直接閘埋門扑野，咁大班人有氣有力，有氣有力受過教育，又長命過廢老要捱多幾十年，做埋哂d on9眨低自己，做咩9

入camp 都係想玩依啲姐

真係無撚用，成班垃圾，對唔對得住上戰場既手足？

呢班有d想做政府官/家屬警察

冇得救 小心佢地 報串好過啦

套你地發夢料

點解中大高質咁多？

春代革命

暴大ocamp全港第一

以暴大為榮

成班垃圾，不知所謂，同cu 比真係高下立見

唔差在,屌埋啦

好撚丟架

城大不嬲係咁 專玩淫camp. 利申老鬼

不過我又諗左下

大家唔好咁嚴苛
好多手足可能都有出黎
下次可能就會被捕
人世盡興一次得一次
苦行都唔係辦法

好似gym soc

Shittyjai

想嘔

不要推，推行動post

唔知佢有冇後悔

唔講政治，本身依隻game 都on9 啦，不如直接扑野算啦

暴大>>>>shitty

班仆街影衰晒city個名

咩SOC

Happy完繼續抗爭
有乜問題

就算係咪國難當前
呢啲垃圾game都唔撚柒應該再出現啦
一係你就扑埋野益大家
一係你就做番啲正氣野

得啖笑

Gym soc

WU~~ 連成一線！

似係選營花營草環節

其實個game玩d咩
點解可以咁傷風敗德

屌你老母

性愛示範

以暴大為傲

ShittyU

個女high 過個男

兄弟爬山

玩下都唔得 成班戇尻垃圾政治上腦
人有人走陽關路 你行你嘅獨木橋 咪撚成日要人跟你地嗰套

點解玩開個D都咁正氣

有女屌。
抗議？不了

其實遊行照去 戰線照落嘅話 我覺得無乜野

屌你老母 真係影撚衰哂

對腳夠食三日

出現了SHITTY小淫娃

點解以前去個D咁正氣
利申唔係shitty

公平咩人玩ocamp我玩ocamp...

濕曬

點解我玩嗰啲咁pure

要有一套呀

身為中大反共書院嘅學生 感到好光榮

示範扑野前戲？

點解我個係正氣coamp

Shitty呢個名真係冇改

到底係咩game
同埋咩O黎?

dllm城大記者比人拉埋
呢邊箱就流出咁既野
學下暴大得唔得呀shitty仔

有下一代真係唔好比佢揀城大

柒出國際
1號妝啲人都好撚柒

因為參與運動俾人拉又點影衰city個名

第一日: 我地依個係福音營
第二日: 屌你老母拎個杯麵黎啦

我指O camp班人影衰呀

暴大排三大係有原因架

中大 >>>> SHITTY

係咪要咁猴擒咁恨俾人屌？

講真 我知好多人都想出pool或者係做啲出位嘢去引人注意 但係咁樣我諗就算比到佢make noise都只會係啲負面評價

我覺得正常男仔 就算係playboy都唔會鍾意呢type 除左啲狗公啦

作為女仔見佢咁樣唔覺得佢性感或者好玩得 只會覺得佢好cheap 要咁樣去吸引人注意

算喇，城大得返d支那雞同cheap女會玩呢d咖啫。
做女做到咁cheap真係好嘔心，各位巴打認好樣啦，唔好埋單list

點解當年冇既

利申 吾城

最撚大鑊後面個班起哄，好撚入戲好撚enjoy個吓先大鑊

榮為暴大學生

因為想俾人屌阿
但其實愈做呢d愈係無男既會想做人世

其實直接扑野咪得 洗乜搞咁多野

就算唔係風頭火勢 玩到咁樣我唔覺得有幾文明上流

屌晒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>抗爭

閪

國難當前

條女既咁肥，條仔都唔會有反應啦
得 ShittyU 班人仲有心情玩得咁 high

條女鬼咁肥，條仔都唔會有反應啦
得 ShittyU 班人仲有心情玩得咁 high

無影到啫

推正經post好過啦

講真 見佢咁樣屌佢既
唔係傻唔係戇鳩就係嗰個人玩9佢

點解咁大個人咁唔識諗要搞到自己個名臭曬

你當人係兄弟，人地

屌你 點解我玩ocamp嗰冇

城大呢班垃圾 出面打緊仗 你地班仆街咁撚樣

不知所謂
意淫game有咩好玩
好心想扑就去叫雞或者做雞

同暴大差十萬八千里

食花生嘛，男既揀炮友，女既揀playboy
各有目的啦

外型上我唔批評啦 但係佢咁樣我唔會覺得有好男仔鍾意佢咯

做呢啲嘢真係好下流

Shitty

邊撚個屌鳩我地 屌ocamp友呀
快d浦頭啦

火麒麟？shitty呢個好出名又係要騎

有聲

叫佢搵ocamp 班人回水

呢d女之後好多都會去做空姐

完左咪去爆房

是但啦，搏盡無悔！
好撚感動架你班連登毒撚識條鐵咩！

屌你老母上大學讀書又唔見你搏盡無悔

影撚衰哂

直接翻房扑啦屌

來淫賤派對

你拎shitty同CU比？

shitty老鬼表示真係

平行時空😕

條女淫到

暴大ocamp係咪訓練近戰技巧

真係好想知班癈佬究竟鍾意暴大多啲定shitty 多啲

痴撚線，大是大非當前

好葡萄呀....

可以推返重點post

推上報

SHITTY

屌你老母 唔比依兩位喺前線食完子彈啊？
最好乜都娛樂唔做 日日哭喪最岩

城大班垃圾，之前搵郭位冇人去，原來去哂玩淫賤ocamp
香港喺生生關頭仲掛住玩
遲下慢慢清算依班垃圾，屌你老母

屌

shiity真係shitty

香港就收皮仲掛住屌西

苦行唔係出路
不分化
你係都清算黑警啦 屌你老母
玩ocamp洗唔洗清算咁大獲
人地可能有出力 你唔知

睇完暴大仲睇呢個
下，屌呀？

暴大

屌你老母
今次係endgane呀
苦行唔係出路 人地日本失敗左仲有機會仲可以等
我地無呀
去驗腦啦屌你

咩玩法來

唔好意思data限咗速
有無人可以簡單講吓段片做緊咩

睇唔明玩緊乜

好悶

駛唔撚駛呀

舊生表示玩過3個ocamp都冇呢啲玩

全部同我企起身

好cheap

玩啲咩呀

就算無遊行示威發生，本身做依啲嘢又俾人放上網，都係俾人照屌架啦
未必完全關示威活動事架喔，只係依件事本身都唔係咁多人buy

cityu 係cheap
利申: cityu畢業

睇下人地隔離暴大
仲話自己先係CU

垃圾學校 執7左佢

對得住校媒同班日日食tg嘅同學？

娛樂有好多種
淫賤ocamp本身就值得屌
完全唔明呢啲ocamp有咩意義

做乜鳩 好想玩啊

好撚垃圾

屌 丟架

係咪有份趴 sorry咯

咁你就冇眼福啦

憑咩話自己cu呀屌

diu

屌你老母⋯⋯好羞恥啊作為舊生

我同意不分化，但你睇下班垃圾玩緊淫o既時候CU既手足做左咩先
仲有搵郭位嗰陣真係冇人，身為shitty仔你至少都盡力做下可以做到既野，而唔係ocamp un女

好後悔入咗shitty，玩嗰啲嘢其實真係好無聊好on9，反正我好唔鍾意，簡直係人生恥辱

有條女ig.....

乜野時勢?玩依D?

正仆街

利申早十年畢業

痴撚線 真係好撚淫亂

咁係呢啲仆街影衰其他城大學生
我識唔少城大人都唔錯

屌
想提提大家善用不推文回覆

821 遮打見
不推文

條女騎着條仔 然後攬埋一舊瞓咗落地下

city fm lm

除埋褲扑野啦不如

到喉唔到肺

直播屌埋啦

HEA鳩我啊

傷風敗德 有辱斯文

好淫？ 落去飲野大把攬攬錫錫啦

啱呀 樓主講到自己咁勁 係呢個時候你做緊咩？ 停啦唔好再分化大家

係gym soc黎

兩間cu嘅分别
高下立見

好淫亂呀,但睇得出果兩位參加者好ENJOY.

冇眼睇 影撚衰曬城大

其實做緊乜鳩

總係有班害群之馬

831民陣 901機場 902-3三罷

兩條友影衰成間U

其實有無人可以講解吓佢哋玩緊啲咩

算啦 ， 呢d話得幾多單，間間u都有咁滯

你嗰名 岩晒

屌你 前世未見過女？

條仔一開波咁樣扮狗比條女騎住
on9有冇尊嚴架

大難當前 匹夫有責

Shitty仔成日話自己新三大
但車頭燈都見唔到

條頸繩好seven

。。。
其實ocamp冇問題
但... 我睇撚左啲咩

好撚肯定個晚做咗

Cheap到爆
我講當時全部在場人士

唔關俾唔俾笑事
大難當前仲可以圍威威咁玩city hunt
甚至係依啲淫賤party

幾隻眼 幾對手腳 幾百人受過狗濫用私刑
好多人連笑都笑唔出
你地shitty仲有時間勃起意淫

唔好比較邊間係真正CU
不如比較你地係咪「香港人」

正

吾城

收皮啦屌

慚唔慚愧呀

lm

咩soc?

來忘掉錯對 來淫賤派對

仲有心情玩到咁

屌你
嗰三下yeah真係好有聲

好7大陸雞場味

cls

睇下個垃圾校長仲唔肯出嚟公開對話就知啦

有冇人解釋吓有咩咁好玩咁high
淨係見到成班豬狗都不如，做埋d極低莊極下流嘅行為

咩so

Shitty真係shit

sor City啲人係咁㗎la

利申 ： 讀緊City

垃圾

恒大都好過垃圾Shitty

仲細咩 無扑過野既中小學生先會玩埋呢D意淫野

我會扯撚到行哂

唔好一碌鳩打哂我地啦
我地都好多人落咗好多力架，su編委傳播law...etc
我真係屌佢地味影鳩衰我地城大人
我謹代表shitty向同路人們道歉

一大

恆大有啪啪聲

可能好撚樣衰呢

shitty
的呢班撚樣出黎屌啦
影衰哂

淨係覺得佢係大陸雞
而且成件事好白痴

我屌你老母 你日撚日睇波啦
你會唔會唔睇波？都endgame 屌你老母仲娛樂？
你驗腦啦
而家唔係苦行啊嘛 搞清楚狀況先
你咁樣搞分化無意思

我一開始睇到都嬲
但諗兩諗
你好難確定人地有無去前線
我對00後有一定信心
人地可能仲付出多過你
可能玩完過幾日 可能人地被捕你都唔會知
你可能繼續坐係屋企睇波

好撚正呀
好想一齊玩

推

恥與為伍啊shitty仔，望下同校記者手者俾人拉咗 國難當前 仲有心情玩淫賤ocamp

上年玩3個都冇呢啲嘢
最多就係disco班組爸show肌

係咪人院中o?

點解成9日都有呢種on9 party 仲要玩得咁撚爽 係咪真係咁撚饑渴

攞中大黎比

屌緊閪

垃撚圾

又影撚衰曬 拉圾gym soc

城大已經成為最垃圾既大學

Cityu

利申 cityu grad

先唔講依d時期仲咁樣玩法嘅問題
就算乜事都冇嘅時候，玩埋d咁嘅嘢都唔見得有幾文明上流

完全係唔知做緊乜鳩
完全睇唔到依d行為有咩意義有咩咁值得鼓勵

自己友俾人拉左仲玩埋d淫game

個女上男下動作好政治

個腦係咪裝屎

咁無聊嘅

捉晒啲仆街上前線

博盡無悔

好奇側邊有得睇冇得食果啲點諗

有名你叫 shitty

求條女FB/IG
對腳好撚淫

條女咁撚淫賤無恥，不如擘大對肶比人任上算啦

shitty叫shitty 唔係冇原因㗎

一群不折不扣的垃圾

果頭風頂火勢。啲女俾狗性侵
呢邊就開哂party 大玩性愛party
果然 離唔開做雞格

真係好撚肉酸
個個講緊三罷
你班垃圾仲有心情去OCamp

同大陸鬧新房仲有啲距離

校媒真係仆心仆命....

熱門不再熱門 其實有冇人知902 903 3罷？

雞

真係唔撚想知

我係中大人呀hi

Shame

擺上 youtube send 比9gag

讀咁多書 廢嘅

唔係話玩唔玩得
係同中大有左個對比囉
中大正氣

點解我fm冇呢D玩

笑還笑 唔好唔記得shitty編委同城市廣播呢兩個月仆心仆命
仲有個記者拉左

Yes 真係睇到火都黎撚埋

真正要「斷手斷腳+爆眼」既人應該是片入面果對狗男女

成班社會垃圾 係咪以為自己好撚型 不如表演當眾扑嘢啦

唔關依家時勢事 本身喺度玩示範體位咁係做乜撚嘢

一個扮狗一個做雞
有無尊嚴架 要扑野自己入房啦

側邊叫得好開心嗰啲 完全唔明有咩好叫

痴撚線離晒大譜

擺明特登唔去啦

shame
唔理政治is fine,但咁大個人,代表住cityu,放埋上網仲覺得好型,真係影衰cityu

睇下人哋做緊咩

好撚肉酸

扑野返屋企啦

city咋wo

係第二個世界

屌你老母 垃圾大學

話唔定係既得利益者後代

班廢老聽日又係度唱

隔接毀滅年輕人既抗爭運動

上次500,000反送中撥款 成個委員會啲人全部失蹤

係咪gym soc特別多mk仔女

臭雞 俾我屌啦你

嘔國難當前呀 班藍屍都好過你呀

Gym soc係玩呢啲？

哇屌

扯左

SHAME of gym socks

shitty 不意外

SOC

想講呢
波就淨係得禮拜六日踢
邊撚到日日睇波
搞撚笑

駁唔撚到就又要講鬥慘鬥付出

有冇諗過玩完camp會reu又會約出嚟唱k去玩
要記住好多人玩幾個camp
咁你自己計下條數
之後會有幾多人因為"ocamp ocamp既後續"而去左玩唔出嚟

呢個就係點解要屌同叫人咪玩ocamp
除非間間U都做到中大咁樣啦
不過個機率仲低過你中6合彩 7獎

係波，果條撚樣扮狗咁神似，明晒

樓上仲屌緊我地 屌ocamp撚

我fm個年玩兩個都好pure
做乜呢個搞到咁 對得住個記者？

呢啲環節真心多舊魚
唔知係到做乜，其實有無諗過有啲人唔想知你地有幾淫

拍av嗎

成班發情嘅狗公狗乸係到做啲意淫嘢
真係成班廢柴

影衰曬

Shitty u請收皮
山城暴大萬歲
又一城shit u恥為八大之一

玩無問題 但呢兩條友喺度做乜鳩
扑野出去扑

好屈肌

慘 我都睇到叫埋一份 條女條褲

有冇起底組？

條女ig名?

收皮啦 城大健體
冇腦西

唔該巴打補圖，已backup

推啲有用既post啦
推撚埋曬啲垃圾學校既post
阻撚住曬啲正經post

前線食緊催淚彈
你班撚樣就玩火麒麟玩到咁撚露骨
唔係話唔比玩
但都唔好咁撚肉酸啦

屌啦 shitty真不了
post story嗰個又on9

唉
望撚住呢班撚樣醜到想縮返入老母塊閪度

溫馨提示：請大家善用不推文回覆
唔好比正經po沉

夕爺心水清

暴大往年都純到耶撚camp咁
今年仲真係加左抗爭元素

垃圾城大

條女都係公廁嚟嫁咋

Gym soc創soc莊員係督察

其實而家係咪得返SHITTY會玩淫game

批評可以 你話惡意清算
我怕會轉苦行風 走日本社運舊路

收加啦樓豬

垃L圾，識唔識個醜字點寫呀？

其實老實講
咁多人圍住你歡呼
點扯得起啊

shitty撚之前仲夠膽自居3大
話自己係真。CU
真係得噡笑

其實玩緊咩game

杯葛 GYM SOC

比起大學生濫交，我更介意on9

班人諗緊啲咩

仲有心情

作為前線記者我見到啲咁嘅嘢我覺得好Shameful

strong post lm

光明正大唔怕啦

唔好搞人啦

唔好乜都連落去抗爭度先喇係咪上撚曬腦啫
呢啲淫Camp咩時期都比人話On9㗎喇下話

屌 取消ocamp啦屌

第一日知咩
一早知班Ocamp狗會比人有排恥笑

早知比心機讀書la 讀大學

ocamp原意係為咗俾新生融入校園
呢啲係融入身體

咪撚就係

唔好打咯得唔得
試下用「囉」

其實有咩好玩同好睇
直接返hall啪啪啪算啦

中大 福音營嚟

Lm

做乜鳩，想扑野咪去開房

想問係咩soc

好似去鴨店

不了

關咩政治事
根本唔應該存在呢d game

LM

呢個鐘數屌完了

咩大d ocamp都係

狗公成街都係

光復西隧 春袋革命

咁又唔使互屌 冷靜少少
而家係究竟呢隻Game係玩緊啲咩
完全睇唔撚明

直接比間房佢地扑埋算啦

不愧是CU，ChinU暴徒真係學下嘢啦

gym soc

disco night

反枱 全部同我企係身

推返重要post 算啦，

講咗咁撚耐都仲係未知邊個soc

屌你老母 gym soc
咁既時勢仲玩呢啲

jm9...

係咪舊年好多乜鳩咩城大隻佬果支soc

Ok

Post IG story個個新人轉左名

城大肌佬

唉 明明編委咁高質

千年道行一朝喪

身體接觸可以⋯但要適可而止
以前暴大ocamp純情好多

吾城

無論咩時勢都唔應該玩呢啲game啦屌

好明顯班友仔 扮抗爭 然後洗底抽水
真正抗爭者唔會有咁多心情去呢d狗屎垃圾地方
我識得既真前線city仔 就算平時再yo再識social 好多今年都無話ocamp

玩法唔完美，有進步空間

你又有d道理 不過屌gym soc好
好多城大人好無辜

唉屌 點玩都好要有個譜

三罷吹到咁恆
仲Ocamp 班人直接屌西咪算囉喂

Shitty係咁架啦

屌 shitty

影衰女人

認同需要改改佢

Gym soc 萬歲

正一垃圾

呆撚咗

Shitty💩

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

掂

搞到全世界都覺得ocamp=去玩淫game

真心覺得fm玩ocamp係可以接受
場protest係長期抗爭 當俾你輕鬆幾日
出返黎一樣可以三罷 可以發夢
呢啲俾人屌咗幾年嘅19game仲存在緊
你可以話隻隻game都有意淫成份
但呢個好明顯over咗啦 成班人睇到起曬哄咁
唔講以為落咗club

平衡世界

究竟我睇緊咩

不嬲都係咁 國難都有性需要嘛

講真 真心關心社會嘅Fm都冇心情玩啦
仲要玩呢啲

不推文
唔知佢地咩o camp
但其實大學有幾多人行出嚟大家有眼見，o camp玩幾日，唔通時時刻刻講政治咩。

而家啲女仔咁唔潔身自愛架
對港女有陰影了

唔好一碌鳩打一船人先

占撚on9占Soc On9一啲都唔出奇喎
但琴晚十點聽到係大棠有Shitty仔玩Ocamp不忘大嗌光復香港時代革命
事實就係好多City仔都行係前線

恥與為伍

我反對玩ocamp唔係針對
你要記住ocamp唔係玩4日3夜咁簡單 未計之後reu等等活動
仲要fm同d 組爸媽會唔止玩1個camp
自己fm嗰陣都玩左2個camp
嗰陣第1個sem既schedule係full撚哂
個個禮拜六日唔係reu就係去唱k去吧

暴大真係教育營

玩到咁大

你估係幾日咁簡單咩
未計之後reu開sem飯

勁多Soc因為三罷停左OCamp
都罷課仲O乜鬼Camp

Disco night前例牌選營花營草

起到底未？
咩soc？主角咩名？

好撚chill

成班垃圾

呢D一定要推啦
比哂全世界知睇下佢地以後仲敢唔敢咁on9
就睇下仲有無人敢比人指住黎笑4年

差啲扯咗

影衰曬...

暴大世界第一

14年有夏慤道ReU
19年都可以十八區街頭ReU啫

呢啲人值得入新屋嶺

其實由佢地玩啦，放鬆下都好既

暴大ocamp 好熱血

你覺得會搞呢d咩

老實講，到到都係咁玩
一生人先玩一次ocamp就算啦，圍內玩無傷大雅

我都知，但玩o camp, 甚至玩得放蕩啲其實同參唔參與抗爭關係不大，有人唔玩o camp但係港豬，有人爛玩但需要上街時會出現，我覺得無謂推到咁行屌死佢地。

識個city仔冇去ocamp
有發開夢

入去四日玩啲同包剪揼差唔多既on9 game

【國際路線】全世界印依款標語

真係各有各「做」

gym soc咁撚瘦弱

Btw我係條仔實扯爆旗

不知所謂死臭雞

真
City hunt 認真跑到傻
唔知為乜

哇

不推文回覆呀
Nobody cares

算啦
ocamp識人姐都係

咁事實上都有好多無停。
唔係話撐佢地玩淫嘢，但淫唔淫同抗爭有咩關係？

講真唔覺得有咩問題😅
挽下淫驚chill下姐 甘都吾得?😅 係咪一定要入去陪佢坐監 俾人屌屎眼咁先得?😅

影衰哂

冇玩過 呢個環節叫咩 玩啲咩 ？

大把soc口講擺搞私底下又搞

CU hunt 先chur
通山跑
City hunt 通常都係chill下就算
唔知今年仲有無city hunt

曲到圓

冇性，而家呢情况再做呢d派對。
影响人點睇年輕人。 自己衰不要令唔會其他人。

冇啦 好多書院都冇搞

條片有除褲先好開po

返5p啦

14年罷課好多都係靠OCamp group動員啦

Gym soc oc 定組爸有人撐警

其實係玩緊乜
有冇shitty 人可以爆下料

返大陸啦

係過火咗嘅，但可能主角都係幫人頂呢，無謂咁樣傳，害到兩個當事人之後嘅生活呀，仲要樓主唔塗個名就po出黎

屌你老味，成個反打送中平台比你仲要玩埋啲19hall o,仆你個街，以你為恥

好廢，攬女都無力

緊張左成3個月，放鬆下都要既

身為city人都覺得收恥

咁大個人
做緊乜自己清楚啦
咁撚開心都話幫人頂
當事人同成個camp都好好反醒做緊乜9啦

各位城大人，今次係我地表現自己既機會！
之後可以去埋中大既罷課集會！

同問
即係騎到指定位置
再互攬互壓做到扑野姿勢為之赢

垃圾Gym soc
摺埋一二邊啦

食屎啦，仲玩O camp

屌佢哋老母咪撚影衰城大啊
明明今次好多city手足campus tv記者都好努力
比佢哋依支垃圾莊一野影衰晒
一定又有位比班廢老入
我屌佢哋老母

4個字
日本社運

呢班垃圾都係大學生？

好嘔心

仆你個街, 好彩我來自暴大姐

係咪唔玩ocamp先係好女仔巴打們識揀啦

牛唔飲水唔㩒得牛頭低
先唔講香港生死存亡關頭
做得出就預撚左要承擔後果啦下話
而且ocamp片流出起底唔係第一年既事啦
你第一日上連登？

屎大真係屎大
圖文永遠相符

好撚肉鳩酸

哇好撚注 好尷

有樣野叫火麒麟 女坐係男上面 男做坐騎
想當年表明唔玩 組媽係咁叫我都唔玩
純粹覺得呢啲game太無聊

淫

絲打你冇玩ocamp咩

暴大ocamp 四七 我dem得最大聲

呢d人會撚出來咩

咁你又點樣肯定佢唔會出o黎呢

仆你個街, 人地就走上街頭抗爭
你班撚樣就玩淫賤派對
不撚知所謂

係咪鴨店嚟

不知所謂

學生被捕？學生運動？我dllm呀！
影衰哂大學生，對得住被捕嘅大學生、中學生咩？！我屌哂所有ocamp老母

你話佢地係警察親屬
會多人信d囉

佢地撚會出來啦 深藍仲似d

on9
邊有咁多reu活動呀
你玩開D MKsoc咋?
同埋reu一定要去曬?

你絲來？ 多p咪一樣會扯

咩國家後生仔都鍾意開淫賤party㗎啦 又唔係香港首創 最多話呢個敏感時候唔好玩得咁喪嘅啫 不過啲鬼佬鍾意喺屋企搞 香港人鍾意喺hall度搞 都係土地問題 香港好少有人屋企夠大搞party

on9

其實就算唔關抗爭事
大庭廣眾咁做都傷風敗德啦

做乜撚野？

真係好核突
想扑野去開房啦，玩意淫驚會威d?

咁講啦 本身呢班可能遊行都唔會去

屋企搞party = 學校ocamp？
知唔知咩叫ocamp

幾好

Shitty含大化化

我以前係2個男仔一組 玩火麒麟 片中人似玩緊營花營草（才藝表演）

屌段片真係同關家姐一樣老尷

我相信出得來既人

有時候都打多份pt捐錢比前線
/義教

呢d擺明想入政府工 /藍絲啦

想幫佢地洗白？

屌你老母好撚肉鳩酸

自己搞到人地label自己係雞
到時比人呃蝦條都冇得瀨

我可以答你
識好多發夢巴絲有去玩ocamp

屌，個男主角係camp見過

城大係專出雞嘅大學?

呢d擺明藍絲/目標政府工

緊係割左蓆先啦

你睇嗰啲外國校園劇咪又係搞嘢 係咁㗎啦

改佢老母
Shitty u

邊個莊

係 大學生唔一定反政府

呢d擺明藍底 想做政府工

仲話咩輕鬆一日

又轉左

搞野人地係男歡女愛 私底下搞
宜家呢個係做乜撚野？
搞野冇問題喎
呢個係ocamp 入面其中一個game先係問題喎
你唔覺得醜架？

男 女主角圖?

哇屌男人老狗俾人騎住行都仲笑得咁撚開心，你估有得你食咩屌你老母影衰晒香港男人繼續做狗啦

睇到我好撚尷尬咁多人睇住都做得出啲咁嘅野
仲話自己大學生

咁矇

羞家 呢啲淫賤ocamp活動上咗咁多次報都唔醒目

想睇咁玩得
比大家過目下都唔係問題姐

想去

唔怪得Shitty咁垃圾

其實城大又吾係個個camp係咁 係gym soc姐
大家吾好shitty shitty鬧
要鬧未鬧gym soc
城大都好多正氣camp

同中大真係冇得比

三大真係三大

唔難認啦 呢啲ocamp實有大量合照
留名有圖

shitty人？

垃圾shitty U
利申 shitty仔

重點係 家陣唔係你覺得佢係藍/做政府工佢就係
指控都要俾prove架 義士話啲狗施暴佢地都有show到傷勢 詳細講到施暴過程 先會有人信服
如果你話佢一句係藍就係藍嘅 你自己又同啲藍絲亂鳩咁屈有咩分別
當然 我亦都唔係話佢地一定有出o黎行點點點 只係有時如果你自己都冇實質證據 就可以做少一啲無謂指控
又正如你所講嘅 要捐錢/義教 但玩ocamp係咪又代表咗唔可以做你講嘅野?

個soc即刻del左ig識人係依個ocamp幹事 連月頭宣傳個post都del埋

身為shitty仔感到羞恥
而我身邊仲要有人去左玩ocamp
我發親夢佢地都係ocamp好攰不了

連埋仔女齊齊步入集中營

場面真係好溫馨

利申 BU
但真覺得關city乜事 gym soc事

巴
而家點同多P
成班人真係食花生咁望住你

咁當然都有人係有呢個癖好嘅

關gym soc事

小學雞完未。。見到都覺幼稚

喺度做乜嘢？

佢地完咗呢個活動一定返房瘋狂交配扑野

割席 都比d誠意啦
有冇事主/搞手相睇下

我地不嬲都對人唔對事嫁喎

更加襯托暴大世界第一

睇到po都唔敢啦

咩系5p?🤔😅

睇完都唔知做乜 唔知醜

推到出嚟道歉

又性別定型
點解一定係條女畀人抽水？條女而家冇抽條仔水？
你睇條女幾咁high 呢啲落後思想幾時先變

不得了

睇唔度樣

有冇清啲㗎

岀到外國比人笑

hate_life_chun_jaii
條仔IG

所以問題就係冇人有地方開多個淫賤party 搞到要同ocamp夾埋一齊搞 分返開搞就冇嘢

唔關事 從來唔係睇學校 係睇咩soc 利申city: 玩過ocamp 做過組爸 未見過呢啲野

ocamp
係迎新營
唔撚係party
你個種Party 入到大學大撚把啦
你講緊乜撚野

好多間U都有淫o camp既 不過係依d時間搞淫game就真係好撚仆街

真係要玩點會冇地方 你book 酒店都得啦

有冇條女？

最新u排名

暴大〉科大〉樹仁〉嶺大〉浸大〉恒大〉港大〉理大〉教大>shitty

對唔住 我係當日在場fm
一開始reg day俾人用正氣camp sell咗入嚟
嗰幾日冇乜心情玩 完全投入唔到
去到呢個disco night其實已經feel到中伏
點解可以笑得咁開心 男仔個個除曬衫咁款
後來有人講開呢幾日發生嘅事
又有組爸話唔好講政治搞壞氣氛

捱到出camp真係幾辛苦 好似入咗平衡時空咁
見到有組爸媽同fm喺campfire喊 我都喊咗
對身邊fm好失望

shitty u 不了

Gym soc條仔幾耐無食飯

你爬山
我爬女
各自爬

Yr2果時玩過類似
俾人起哄推上去同隔離組個組媽1 on 1，一開始大家都尷尬既，但周圍起曬哄，再加埋好激的音樂，慢慢就放，身體接觸少不免，見大家都無介意，攬埋一舊係到玩

我可以講有眼神接觸果時一定有野（只要你唔係同緊cat girl玩），但果一刻真係無勃，因為全世界望撚住

屌影衰曬

u are not alone
ocamp其實好on9

btw 有冇男女主角圖

Gym soc ocamp不嬲都係三大淫soc之一，下次去就去啲正氣啲架喇。不過題外話，我唔覺得city啲ocamp有幾正氣，好睇個MC係邊個搞。

有去oday都知咩料啦 仲去ocamp
組爸成個獸父咁

人地個個將政治滲透入ocamp
你地就講政治搞壞氣氛
咩soc咁巴閉呀

嘩好撚正, D動作抽哂水實扯旗
係咪個個都可以玩

互射咗幾次

其實呢d先係正常生活

其實除咗出名個幾大淫soc
shitty好多都正氣

唔好學壞呀手足

俾你見識到依家仲有咁多大學生淨係識玩同仆野
辛苦晒你地仲有良知既fm同組爸媽

gym soc??

其實好正常，只不過係po上IG戇鳩左

實比人笑足4年 anyway 善用不推文功能

咪撚咁垃圾喇 學下中大喇 屌你地抵比人笑

gym soc 無悔

我以前見撚住個女OC老鬼走去同啲男OC老鬼濕住頭咁一齊返黎

CBC 係出面用條命去採訪，City入面就有呢啲濕鳩soc玩埋啲咁嘅野，整臭曬個名

唔係學壞

間間U都有，你無朋友無做資料搜集，只要你靚仔靚女，reg day果日實俾人拉你去，一定有方法令你應承

總之你就入咗去玩，玩完之後有無改變就睇你自己

利申，4年玩咗差唔多成8次ocamp，得兩次中招去咗玩意淫game，其他都係正常既

Po佢出黎啦

走去屌9條女 佢咁覆返我無藥可救!!

睇翻暴大真係純到仆街

shitty不了

新soc 咁撚快就變淫soc, 無撚野下話

點樣四年玩八次
扮fm?

上上上莊創會莊員直投係白衫狗添

推到有人post campbook 同埋啲垃圾上莊老鬼出黎

有樣有名未？

不推文回覆啦好嗎

冇人推
可摸以咪撚再講班on9仔

留名

想屌

做咗我sp成年
佢roommate好乖女逢星期五就翻屋企

你太執著迎新營三個字 依家啲人都唔撚 理 好多人都當party咁玩 正如生日會 有幾多人會多謝阿媽 聖誕節復活節有幾多人會諗起耶穌 真係認真咁過節 凡事放鬆少少睇 後生仔係要玩下撞下板 樣樣都咁嬲自己都辛苦 試下chill少少 係唔完美 但可以改善

健體腦殘SOC就有份

條女平時好撚串

男主角
棒球隊都要比女當狗騎

ig:4567._0934
我本身唔識佢 起唔到底

玩ocamp唔一定FM既

班大學生真係無眼睇

原來而家大學生口講民主，實質OCAMP就係玩不文遊戲，一定要強烈讉責，追究到底，要求城大校長出來公開道歉。
記者朋友:我係無業師

城大喺今次運動貢獻好多係真

同意

好羨慕

扮咩啫 入去比人騎開唔開心啊

佢係拍story個個黎
中學做過學生會會長，不過垃圾黎
讀火炭某間中學
有join city人院ocamp
利申: 中學同學

你又知係佢？

城大廣播同編委表示欲哭無淚
明明係學界MVP

So true真係福音營

係就比d料黎啦
MVP

起自己人底做乜撚野

雜交片呢屌

屌你 火炭某間中學

成班友圍威喂做乜鳩 好撚好笑？

唔關佢事，呢個只係op story果個

Chinese Rioters University
CRU

屌你老母依家咁仲搞埋D咁嘅野香港死撚左去啦

大家搞清楚先 而家兩件事
首先大家話出面手足食子彈 入面玩ocamp唔應該我就唔同意既 我自己好多朋友都係一至五就盡情玩 六日要前線既都係會衝 唔通而家呢啲時間就唔比人玩 要日日好仆街咁過生活？ 唔係話唔係好似CU咁就唔啱既 人地始終係AC soc 各有各做姐

但你玩啲咁意淫既嘢就真係唔好喇 搞臭曬shitty個朵
要做愛咪番房屌飽佢

City cbc

當前線有個12歲比狗拉左，竟然仲有班濕鳩大學生玩on9 ocamp, 真係好撚心痛

仲要比咁多人望住，個感覺真係唔好嘅

發夢發到女主角有份拍入鐵籠

gym o之前我有玩過細o
真心高汁 game正氣又唔係話玩玩吓
真係有講到而家香港發生緊咩事
好大反差
至少唔係個個除曬衫show肌肉
成班麻甩佬唔著衫攬埋一齊圍威喂當做過嘢

玩割席

Pish

你係咪gym soc上莊

識既都冇情比

唔講政治因素 班人係到搖都唔撚知搖乜鳩
不撚知所謂

要即割

認真？

其實真係關po嗰個事咩？

Dllm真係毀三觀 玩到過曬火

咁講，即係香港點都死
後生一輩就掛住吃喝玩樂玩淫O
政府個班老屎忽高官hea做貪污

唉

我寧願佢咪撚出 呢啲咁嘅同路人？不了 恥與為伍

琴日me too完今日整條咁撚樣既片想點

唉 屌你玩都唔撚洗影上網 成班on9

影衰shitty 仲要係咁既時候玩呢d 野

不愧為shitty

真 人地打MMA架

邊個啊

好撚樣衰

又話不割席，而家出事就爭住割，連登仔都係信一半好

Shitty shame on u

唉講完就算啦屌 仲有好多正經野同post 要推

型到

麻煩巴打幫手起底

嘩 屌你 洗讚小鴨鴨

冇錯，食喝玩樂最撚緊要，班傻仔前線比人拉抵死啦，鬼叫佢地有得舒舒服服淫賤camp唔玩，係要出去抗爭比人拉咩

吾城無令我失望！

shitty最普通嘅ocamp都有電椅

呢個真次次講起Shitty都冇好嘢

佢po都係想畀人知
依家個個圍攻佢做咩？
唔係應該話影片中嘅男女主角咩

人院淫唔淫？

［行動討論］星期五係香港重光日

Shitty🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

其實同重點唔係po story果個。。

係，今年city校媒真係好比力，多謝城市廣播同編委

十分正氣

用藍絲廢老個理論：無撲埋野咪算克制

“你要屌就屌啦”
真屌?去馬

呢班人仲有心情 o camp？
係咪全部藍絲來？

Gym soc 係黃宜洲，總之支soc 好撚過火

城市廣播個記者之前仲比黑警射中下面

上面有男女事主ig了
組爸媽莊員ig就唔po啦
因為我嗰三日摺到連佢哋都無比contact

港大逼fm拍半裸照 好得幾多？

暴大人！

可能個對男女都有出去發夢/和理非?
或者有課金支持?

至於活動尺度我諗人人底線同價值觀唔同, 有巴絲可能覺得好核突, 有人覺得冇乜嘢

不過係咪適合作為大學迎新活動我唔知

利申: 冇讀過shitty 冇去過ocamp

嶺南OCamp全港最正氣

仲唔快啲爆料?

無意否定或唔尊重前線。
不過我見身邊有啲企得好前嘅朋友，其實真係咩人都有，mk仔好咸濕等等，我感覺係無謂樹敵啫。o camp淫game抵鬧我同意。

1至5盡情玩？
依兩個月全港市民消費意欲低到爆
點睇到香港市民玩？

我最佩服既係仲人可以合理化依種低質素既行為

咪係，屌
好想試下玩呢啲

我個ex為左做人院組媽同我分手本身唔知 之後睇相見到佢

人院一定正常好多
今年第一日仲搞咩政治研討會

佢612 story 講過開槍冇問題之後就收左皮了

City早幾年仲話超越暴大

講真真係拍馬都追唔上
單講大學生嘅風骨、人文教育、
止於至善等價值
已經唔係用一個評分可以去量化

利申：唔止係講緊個淫ocamp

睇完都唔知係點玩

依個體位好入

可能果對男女
日日都夜夜笙歌 活在平行時空
可能對男女係深藍 日日屌前線手足
如果論
事實擺在眼前 仲點幫？
Btw 暴大人

與其開呢啲POST屌人不如推正經POST啦

肯出黎交代未
遲下上報又會比689 cap但公審你就仆街

暴大有正氣啊

乜名?

成班企係道德高地
其實人地雙方好似都係自願咁玩仲玩得好開心
關你咩事先

另外唔洗講「香港搞成咁仲邊有心情玩」
當一個人知道無未來無希望個陣仲玩得更加放
如果知道聽日就有機會死 我諗我真係咩道德都唔撚理
只要大家係你情我願就玩左先講
橫死掂死 不如玩番夠本先死

就算係而家好似見到有希望
但係壓力都係好撚大
係未吹大雞既時候放鬆自己都好重要
起碼到要吹大雞個時你精神上仲有能力負荷到
又唔會未吹雞個時已經比情緒困擾到有情緒病又搞到諗唔開

另外最重點係
佢兩個都無強逼人地做唔想做既事
佢地係自願咁做架 仲玩得好開心
可能你會覺得佢地道德敗壞
但係其實佢地真係影響唔到你
真係有必要起佢地底同佢地作對？

而家呢個時勢
係咪應該將心力放係其他事上面？

唔怪得愛到入城大就會分開啦，玩到咁癲
屌你老尾你對唔對得住出面啲同學呀！！！！！！

有無人解釋下佢地玩緊咩

講撚到成世人得ocamp可以放鬆咁

你打最後個段既時候有無覺得自己好矛盾

淫camp從來都係吾啱嘅事
影響吾到我地 吾代表做得啱吾應該鬧
壓力大吾係搞淫camp籍口

同埋揾名係連登吾唒心力

Btw覺得其實係要起搞手底

得個兩三屆就「不嬲」

淫唔淫camp其實好睇MC同組爸媽
fm玩緊個時 中央/莊員係要屌之後隻game

食屎啦屌你老母
咁不如當眾屌閪呀

City係咁極端嘅 一堆正氣到仆撚哂街真係上到革命最前線 一堆就日日玩到忘形 況且city本身都好多淫soc

點解po story嗰個都要俾人起底？

Btw 求問city archi ocamp正氣？

明明上年好正氣
今年做乜鳩玩到咁

係 發夢聽到幾支莊都有出去行 而且係camp 到滲幾隻game 講政治

本身呢啲game就好撚肉酸
咁嘅時勢仲玩到咁癲

學院/學系莊係正氣好多

聽個入咗gym soc嘅fd講 依堆人正camp前去飲酒玩國王遊戲玩到有個組媽要去兜一兜個組爸碌jer 好L淫賤啊屌

好恨做雞咁款

冇開聲睇
其實做緊乜

點解唔係怪組爸媽而係怪個fm?
有玩嘅人都知好多係組爸媽逼

係咪夜總會做show渣？

好撚on9

到底佢地係到做緊咩

咁呢度口講呢個時勢仲掛住玩淫game應該要留意番件事但係又要起人底既人同樣矛盾

暴大果啲圍住個電視男女唱下情歌就算

暴大

利申 學科莊老鬼
啲下莊真係有出去發夢
有次仲同佢地一齊發夢
佢地一邊搞OCamp一邊發夢攰到仆街仲諗住係Camp入面開化FM政治意識
我屌你老母Gym Soc係到做乜撚

我都好好奇

屌你老母
都大學生仲洗讚小鴨鴨

香港係咪玩撚完

師兄

你唔搞呢件事出嚟咪無人屌你地囉
而家駁唔到就死雞撐飯蓋
仲屌其他人呀？
你林鄭嚟？

點解仲可以有心情玩成咁

淫camp岩唔岩其實係有爭議
我覺得你呃佢話係正氣camp但其實係淫camp然後逼人玩淫game就好明顯係錯
但係本身大家都知咩事既就錯唔晒
你情我願又錯在邊？

係咪真係老乜嘢叫火麒麟？

shitty gym soc不嬲都鳩下鳩下

無辦法有人係新soc但係又想急急腳升做4大soc

火麒麟係玩枕頭大戰㗎，騎人地度跟住上面互相用枕頭毆 跟住下面都可以自己角力
邊個上面嘅冧低先就算輸
應該係咁，除非唔係

啲人仲話 cu=city u

光復ChinU!!!!!!!!

錯在佢地以城大嘅名義搞 就必須負責起城大嘅聲譽
而吾係你的soc想挽淫camp就可以搞
因為你一個soc錯 成個city啲學生都會受影響

唔係講笑好想玩好撚正

城大啲人一定好驕傲

有講錯？
口講要留意番個運動 但身體又晒時間開埋呢啲post同起人底既你地
係咪矛盾?
我覺得人地想咁玩咪玩囉 點解要道德判官上身去搞人地
我自己都唔會做得出呢啲行為 但我會覺得呢啲係佢地既自由黎 唔理解但係會覺得無乜野

穩唔到ig ac嘅 😂😂😂

分化post 玩下都唔俾

on9 活動

真心好撚型

你自己睇下你個user name先

唉屌 睇到好心up
人地cbc呢次運動出盡力，白費哂心機
真係一soc累全家

shitty老鬼表示恥與為伍+1
呢班肌肉狗十成九之後去考黑警

其實人係有唔同慾望
未踩過界既話其實有咩問題？
況且我唔覺得一個人 甚至一個soc會對成間city咁大會有咩影響
佢地又唔係啲咩大粒野 你話個兩個人一個係校長一個係prof咁大粒先真係好影響city聲譽姐

張台重心都幾高

招哥哥姐姐爸爸媽媽

依家酒店平到閪咁，真心bk酒店好過

條女好似好high咁。。。唔會覺得羞恥咩？

SO PROUD OF 暴大

BTW
想自發組愛護犬隻隊

齋係個垃圾郭位唔肯出嚟對話就知shitty排最尾算鳩數
利申shitty

你睇下成個po啲留言未知對city有幾大影響囉⋯⋯
咁都叫未踩過界？
樓主吾撚好再合理化成件事
所有野都錯唒
由搞手參與者嘅三觀到令城大所有學生都網上俾人插
都係錯架囉。

逼會玩到片入面咁？
就算真係個fm都唔顯得無辜

唔係玩幾日幾問題
係而家咁既時勢邊有心情去玩
我連購物，出外旅遊既意慾都無
可況呢d sex party?
有時間我寧願多做運動，睇多d twitter學英文好過
利申， 都係shitty grad

唔似火麒麟窩
火麒麟係騎跟住玩枕頭大戰㗎

聲唔重要

其實冇一個camp係一句就話淫定唔淫
淫定唔淫好睇爸媽同埋搞手啲遊戲
唯一可以提你嘅就係 如果個遊戲你唔想玩或者覺得over左絕對要say no

營花營草

你當係fashion show咁玩
但點樣玩到佢哋咁我都好想知

你真係有睇條片？

有冇多啲資料fc啊

唔係可以自由去唔去架咩
點解要交錢先可以唔去

明明城大編委咁高質

一起身咪要攞翻

佢咪撚玩啦做4大soc之一
輪唔到佢哋做㗎窩

消費意欲低到爆？
尋晚出去食飯竟然係叫乜冇乜呀
香港人最叻扮冇事發生

成班爸媽莊員oc先係要聲討嘅人
雖然男女主角好似幾enjoy分分鐘出到去諗住扑埋嘢

我係覺得你地誇張晒成件事
講到尾都係大家道德底線唔同 只不過事主件事過左你地條底線咁解
我就覺得唔算係過左我既道德底線
起碼佢地都仲係拖攬 未打茄喱未奶人地未露出私隱部位
咁既程度係咪都要承受比人起底呢個結果？
另外 其實我係唔鼓勵玩呢啲 但係佢地自己咁玩咪由9佢囉 理人咁多做乜 你情我願既事旁人邊有得講咁多
你話個camp帶頭玩淫賤game仲要逼人玩就話姐 呢個好明顯係freestyle個陣佢地自發咁玩

負皮係比條仔無除褲

好嘔心 睇完唔明去黎做乜尻
點解要咁做

香港唔係仲有我地咩？我地都仲好後生

真係少咗人消費

其實我覺得
宜家玩得癲既
一係就咩都唔 care
一係就係想做 d 癡線野麻醉自己

人有唔同慾望lol 所以就可以為所欲為？？？
姐係你覺得佢地要真係搞野先叫踩過界？屌你係公眾場合做依d同扑野一樣既動作已經係錯撚晒啦
咁都唔過界唔通要條仔條撚插入條女個閪我地先可以屌尻佢地咩？你冇撚野啊？
大佬讀撚到大學都可以做出d咁既行為你都可以合理化佢？？唔通你係搞手？

屌你老母仆街傳銷狗
食人血饅頭！

真心 係city特別淫賤低俗 搞撚壞曬個風氣。。。

做呢啲野黎麻醉自己？
講完自己識唔識笑

不分化 不割蓆

不分化不割蓆唔係咁用
淫camp文化本來就有問題 每年都會俾人拎泥屌架啦

假學生真

相反拎番隔離bu比 人地su 呵ocamp都取消曬轉曬做oday你就係度玩淫殘

想體相

agger
不過泥你老母

唔計政治因素 唔犯法+唔影響人之下 係為所欲為都得 呢啲係人地自由黎
其實佢地呢個應該係私人場所黎
起碼佢地都無犯法 又無影響人 只係大家道德底線唔同
佢地都無將自己個套加諸係別人身上 咁你憑咩干涉？

唔係同路人
關乜撚割席事？

何謂未踩過界？
唔係話一個人或者一個soc唔會帶黎影響就唔理 更何況唔係冇影響
呢種不良風氣就係因為你地不斷合理化成件事先可以長存

型到痴撚左線
同埋唔知點解有 d 想喊

淫camp從來都係唔啱嘅事
影響唔到我哋 唔代表做得啱唔應該鬧
壓力大唔係搞淫camp藉口

同埋揾名喺連登唔嘥心力

Btw覺得其實係要起搞手底

咁何謂良好風氣？
係咪有關性既野都避而不談就係好風氣？
我覺得分場合做適當既野就可以
而ocamp呢啲場合就係for fun 佢地就只不過係玩得放啲
又未去到犯法同會令全世界譁然既程度我都覺得無問題

香港食屎大學

下年可能表演洲際道彈真人show

屌你老母 日日搞ocamp 唔為香港
搵「驚無下莊」做藉口 日日唔蒲頭
日日就係度搞埋哂啲咁厹屎垃圾嘅ocamp

身為shitty 仔唔割自己係shitty人都唔得

你私下中意點搞冇人會理你，你中意3p4p亂交咩都得
但係大佬阿淫camp依個風氣本來就有問題架啦
本來既ocamp係迎新，俾fm識下人
我DLLM俾你班想食女食仔既人騎劫晒之後仲要同我講咩道德底線？？扑野扑到傻撚左？

有幾淫賤呀？連登d毒撚真係好撚井底

巴打講得好岩
同為shitty仔真係睇到眼火爆

條仔幾正

等左咁耐乜相都無

經典自由意志主義嘅垃圾
自由意志主義係「一種自大嘅虛無主義」，過度容忍非傳統嘅生活方式
自由意志主義所主張嘅「不侵犯到人就ok」
往往會破壞社會的秩序和道德
過度嘅個人自由會導致危險而不負責任嘅行為產生
你只係想用「不侵犯到人」嘅藉口無視道德盡情享樂

勇敢去發夢
但我見唔到身邊有任何一個shitty仔

咁而家正氣camp數目仲係佔大部分阿
呢個又唔係一啲compulsory既ocamp /系camp
soc camp係自由參與架喎
你唔比啲fm想食組爸媽？

屌你老母 咁撚鍾意搞呢啲所謂嘅ocamp

不如返上大陸叫雞好過啦

以前既社會道德覺得同性戀係病添
社會道德唔一定係正確

同性戀依然係病

DLLM講極都唔撚明，扑野扑上腦就係你依種
自由參加啊樓上有fm出黎講話俾d組爸組媽呃話個camp好撚正氣架參加啦
屌你戈個fm黎架炸18歲都可能未到阿點撚識分邊d係正氣camp邊d俾係淫camp啊

得
囉

樓主係比人呃入去
但係樓主有無版逼玩淫game先
事主又有無比人逼？

你會唔會低估左18歲既判斷能力？

大學生

大家都CU,
Sor, 一間係city...

行為底能

即刻扑

好恐怖

其實佢兩個點解唔怕尷尬係咁多人面前男上女下再女上男下?

判你老母咩人生路不熟點撚識分阿
咁你不如答我點解會有淫game先阿？？個前設已經錯晒啦
我依家係同你講成個淫camp風氣本來就唔應該存在啊大佬
一個淫camp Vedio就可以毁晒一大班做正氣camp既人既心血，街外人只會記得cityu ocamp=淫camp

又係嘅
但係我組隊嗰陣冇乜人肯去果個位

你青頭？

想幫我破青？

睇下暴大 再睇下城大
CU ?

gay

姐係咁
得閒幫手推Post Thank you 巴打

我上你下ok?

City Insoc & gym soc

其實disco night邊度係淫game?
佢地玩得淫咋 freestyle之下淫咋

我咪同番你講淫camp風氣未必一定唔應該存在
大把街外人都知9成ocamp都好撚正氣架啦
但點解要咁介意街外人點睇而唔係更在乎fm既心情？
點解你地玩正氣camp又得 人地玩淫camp又唔得？
有咩資格去干涉人地選擇？

呢個po有城大gym soc既人

呢班短命種真係冇撚用，操到fit 一 fit原來用黎玩淫賤game, 死撚左佢好過啦shitty仔

Fit條撚條片個男仔瘦到

就黎40頁都唔見條女既 屌呀

中大 城大
個分別好明顯

一訓醒真係無哂8.31 9.1

上面仲係度死撐嗰d真係錯撚哂logic
人地落club落bar開檯甚至自己去酒店開房搞淫亂party會拍哂片po上social media?
人地係用緊學校名義? 點解咁都可以拉埋黎類比
你忍得到手玩撚完之後完全唔流出都冇人會知架
但玩完又要高調po哂social media唱通街就預左有人會指指點點架啦

你搞過邊個淫camp食過幾多女呀shitty仔

Btw推咁耐 圖都冇張
你會唔會可以比幾張高清圖我地睇

that y we call shitty
shame to be a shitty student

又要咁玩又要人踢爆

有時香港真係衰係香港人手上

屌你老母 真係影撚衰晒

垃圾ShittyU

垃圾ocamp

點解唔直接除衫扑野？

垃9圾
其他城大人就慘 比佢地影衰哂

啲廢老藍絲一定周圍share然後話後生仔罷課就去玩依啲野

城大，大既係咁，細既又咁，真冇出息

愛到入城大也分開

Playboy點會唔中意
屌完無手尾

CBC 同城大編幫city SU積返黎既聲譽一鋪清袋
Btw 有無人識片中人啊 好想邀佢地上前線跳

夜晚呢

同暴大高下立見

其實呢啲好on9

睇果啲又無撚聊
睇住一男一女係度互摸
自己又得個睇字打飛機捽碟
唔排除有啲觀眾有反感

玩果啲就話爽姐
咁多人望住比人覺得自己好yo好型
又有機會抽下水
一覺唔覺意靚既溝埋食埋

真 入camp唔通為左破處咩

暴大夜晚咪又係disco咁選花草
一男一女跳哂舞
係無騎牛牛姐

反而想知城大朝早係點先
唔好影張相叫下就吹奏暴大既

佢地錯在俾街外人知

好似有個係gay

暴大同九龍塘中學都好撚純品
還我淫賤ocamp!!

支持

公廁hello

垃圾始終係垃圾

成班重死撐 ocamp同落club比
直接落club 開房開p算啦
搞咁多做乜 ocamp 人唔笑狗都吠
醜字識唔識寫

好撚垃圾 真正意淫

請問有咩可debrief?

要屌呢，我就屌“藍絲狗ocamp 淫亂遊戲”, 你左一句shitty U 右一句 大學生 就會抹黑“大學生” ，點解畀位人上呢？ 呢啲時刻，除咗藍絲，護旗手，新港人，有邊啲垃圾會有心情咁玩？得條片，要屌我就屌佢地係“藍絲”。

Shitty 抵比人笑shitty
想玩唔係問題
唔好咁柒放上網拉

玩到咁都算
仲拍片放上網
傻豬到

入得大學既都方係處

有幾淫呀，睇過

食屎

城大不嬲 shitty u

我就真係唔信啦

垃圾青年！
不知道香港在死亡中

踢撚左啦

屌 有聲

輕輕一推 各位城大同學仔

回頭是岸

城大畢業生表示恥與為伍

下流當有趣⋯班中學雞一解放就痴左線
之後就可以做Hall雞同鴨

條女好樣衰

如果條女有男朋友見到就好笑

Shitty u唔意外
利申：暴大舊生

sink

我懷疑Shitty同含大背後係同一集團

dllm

好少事炸喎
咪大驚小怪
中O基本野

講真 唔扯上政治 玩呢d咁傷風敗俗嘅遊戲都應該比人屌啦 你覺得正常係咪你玩淫game玩上腦 潛移默化左？

條女幾正

連登仔忽然做左道德L

好撚羞恥

Shitty 係全港最垃圾大學！

ok自由民主

狗男女.....

垃圾Shitty

訓練自己做狗，以後做狗即刻上手

大佬日子總要過
唔通就唔可以打飛機扑下野咩生下仔咩
不如話呢兩個月仲番工都係三毛

邊五條on9負評

連狗不嬲惡過共匪

前戲來

你一定係青頭

唔影響到人就係「自由」？
大佬你唔好咁癲啦
你揸住城大學生個名嫁
成間學校比你影撚響哂喇
你自己開party我理撚得你3p定玩屎眼

Cls

巴打加油

呢個soc以前d莊積落嘅聲譽一下就比兩個fm破壞咗

on9, 大學生喎

雖然唔係讀city
但覺得因為依班人
其他讀city既都俾人踩好慘

推佢老母

仲話要正名city先係cu，人地暴大四院會師呀

玩緊軍事演習 練緊點樣反擒拿警犬
一定係咁 除非唔係

營花營草

利申：見過d 人玩得更放，呢條片碎料

條仔咁柒都營草？

Shitty畢業應該好多做咗克警，包括反檯個位

我係見大家扯上政治先咁講

個個都有得打車輪

屌你老母 shitty真係無撚改錯名

依度有幾多係大學生？

你玩得無咁張揚姐

咁多條片都有CBC水印你睇唔到？

唔使驚，到時咪搵連登仔埋單

有冇片

唔好同人講發夢野

佢地實大量索料再報串

作為暴大校友，只可以講暴大一樣有呢啲女

最憎佢地之後唔認自己藍

又扮晒同路人

再呃義士錢/報串 拉埋義士

滲入先係最仆街

城大人小心

呢班鬼唔好亂比個人資料

大家睇到中大同城大的分別..........

同暴大比真係垃撚圾
一個香港只有一間CUHK，就係香港暴徒中文大學
CITYU永遠都改不到做CUHK

你話係就係

DSM-5冇承認同性戀係病喎

隨時成班警察子女黎

經社會壓力
新版先無左

屌 老鼠屎又搞臭city個朵

Libertarianism何來垃圾，最多係極端

最少自由意志主義者唔會搵藉口去限制or剝奪他人嘅自由，相比之下我覺得上面行緊嘅國家資本主義更加契弟

見到POLY 今年既又?

我個人就唔介意gay佬

咁gay佬係唔正常，但係唔係「病」吖嘛

其實做緊咩？
又唔係做愛，啲人叫咩?

屌垃圾大學

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

咪臭係

依家婚禮都咁玩啦。

disorder同病又唔一定劃等號

「同性戀本質上(per se)並不會損害一個人的判斷力、穩定性、可靠性或是整體的社會和職業能力」

dsm3 剔除同性戀既原因

個人黎講岩既

但一對lgbt couple 黎講就唔岩，影響哂佢講既5樣野

垃圾同我母校hku 一樣
不過我地對手唔同lv

屌好撚嘔心

我去個camp ReU係9月2罷課

後生個班都唔係個個關心政治..有使命感..
總體黎講, 香港未來仲有希望的....希望將來風氣係, 良幣驅逐劣幣

食人血饅頭
依啲人真係要拉返上去打靶

有無咁嬲佢😂
你講火炭某間中學
真係呼之欲出啦喎
雖然我都唔撚鍾意佢
但係你玩爆佢料
佢就真係無地自容
脷伸：都係佢中學同學

唔關火炭某間中學事
係佢老母個人本身有問題

做唔到狗? 想知多d

嶺南人拍手掌 雖然有個垃圾校董

邊度影響到啊嗰5樣嘢啊你認為LGBT couple冇判斷力 唔穩定 唔可靠 影響到你同社會嘅性取向 同埋職業能力？

點解同性性關系無natural outcome都可以覺得岩

點樣判斷成個宇宙世界大自然系統係錯
而屬少數既佢地反而岩

職能唔會影響既 有本事就有本事

但點樣判斷要將自己個人喜好公開同強加於peelers

迫人認同LGBT 去則面加強證明自己無錯

我唔反LGBT 人可以做自己鐘意同認為岩既野
但唔好迫人出口認同你 幫你正名

同p牌講咁撚多哂氣

求4眼妹FB/IG

錯啦
其實得返好少後生出嚟
除左 69 612 616 71 721 85 818
每次出嚟既人唔多過30萬
當95%既係後生仔出嚟
計返條數16-27歲
平均每個年齡層出嚟既唔多過3萬
連一半都冇呀陰工
嗰一半去左邊就心照啦 要返工嗰d唔屌唔割席

p.s 身邊好多人係1次都冇出過嚟

真係羡煞旁人

學藍絲: 俾著喺外國，屌埋啦即場！

我係mature student
啱啱毅進grad
好多同學都對政治極度冷感
我同通識老師用盡所有方法都叫唔醒佢地
唉....
ps冇打算做狗

白痴
抗爭完返屋企唔比打飛機？
人地ocamp 做乜關你叉事

似disco night
營花營草不嬲推柒頭去玩

你唔覺自己性別定型歧視咩？女方好似動作大膽D 咁應該係女方抽男方水喔？

況且雙方同意私底下玩係無問題，淫從來唔係問題，而係佢地背負大學生名義但係無應有ge底線先係問題

建議下次可以ocamp 表明自己想玩 然後私底下sex好過公開玩呢種game

係架咩

玩得咁hi

扑埋啦！還掂都係做演員

支持你ge觀點

這些機會

負評嗰啲一定係食古不化嘅人
仲係覺得女一定會蝕底,男嘅一定唔會,
你話你係女人我都明,如果你係男人,就真係不撚知所謂

成班垃圾 玩ocamp為左識女 入u為左扑野 冇撚柒用

係咪傻撚哂呀佢地

狗公臭雞交配營

有無orgy

其實city其他soc/院嘅ocamp都唔會玩埋呢啲嘢
人院仲要取消cityu hunt， 用政治研討會去取代，播返城大編委啲示威片去同成班fm討論
唔好以偏概全啦，唔少城大人其實仲喺好好

成班白痴又玩內耗屌黎有咩用?

政府睇撚到不知幾開心

咪撚分化任何人

咪撚再推呢D PO

focus返831,機場同三罷仲好

個晚一定無限中出

呢班擺明藍底
轉個頭 篤灰
分咩化
直頭要提防

想入城大

屌你都晒9氣
我話你先係藍底
仲係度推呢個po
白痴

臭雞真係臭雞 香港女仔越嚟越冇矜持
呢啲人我連朋友都唔想同佢做

點解啲女咁中意做cheap自己

你都on撚9 盲撐撚 而家係咪做咩都唔屌得 大學個名唔係俾你咁樣用架

後悔入錯u

識條女 雞嚟 比狗屌過

好玩咩

係 支持ocamp直播埋扑野
享受下 放縱下

暴大真係好出色
革命根據地

出邊而家搞到咁
仲有心情玩淫亂party
Shitty 好撚野

哇，任屌喎
手足們，排隊啦喂

聽日就831 全力推行動po

有啲野唔係人人玩得起
佢地呢種未試過就當好玩既唔會明

以後係間u入面唔洗抬起頭做人
一定會傳開曬

個soc摺撚左佢算啦

下年除褲扑埋仲好睇

其實有乜好推 擺明俾人做9啦
呢啲唔少大學都有 早一兩日 HKU果啲都唔講啦 中大Ocamp有組爸對住組女打飛機添 呢啲又唔講呢個風頭火勢仲惡意炒作推下831啦好嗎
利申純粹覺得太撚明顯睇唔過眼up兩句

冇tee冇剩你都知係gym soc?

屌你老母 蘇偉林

屌你老母 蘇痿淋

城大繼續淫賤
真係好野

真係最嘔心

都係中大最正氣

其他ocamp有無證據？

Shitty u 真係香港大港之恥

大家睇埋最尾個段先比正皮或者負皮啦

仲有十隻白虎同龍虎豹

好撚想中出

咩係中出？

一男一女跳舞有咩問題？

睇跳咩舞啦

呢班擺明藍底
轉個頭 篤灰

新生小心呀

推兩個傻閪出嚟 等佢地覺得自己係焦點
其實個個只係當佢地小丑
人前就話你好cute好charm人後當你狗咁撚

香港將亡
仲做埋垃圾嘢

推到全香港黃絲老細唔拎用shitty人

Shitty 收皮啦

玩下姐
咁撚認真做乜
你有冇讀過大學玩ocamp